而家仲用磨爛蓆有咩意思

只會比人捉，拉，真係唱歌，叫下口號仲有意義，希望前線諗下風險

國際戰線好重要
為十一送大禮做準備
唔識英文唔緊要 有方法
求下你哋幫手每日用10分鐘做多一步
養成習慣就最好喇 唔該啦
立即下載 Twitter
去文宣gp/其他Twitter手足到攞圖
tg:
(我暫時得呢個)
Retweet+like記者/議員/其他人嘅post
揾#HongKong/#HongKongProtest就有好多
或者直接Follow#HongKongFreePress
#JoshuaWong #FreedomHK 呢啲
去對家/不利消息到po文宣圖
揭示黑警過分使用武力
捉細路仔 打老人家
捉平民 放黑社會 保護撕紙狗

以下係一啲可用嘅圖

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢